點令到人地對你有好感?

如題

靚仔

先唔好夾硬要人地對你有好感 再慢慢嚟

好樣有錢有風度

對的時間做對的事
衡量下你地關係先去做
唔好一來就過火

其實做咗成年frd，旁人眼中都覺得你地係一對，但個女仔從來都無嗲過你，無淨係要求你一個為佢做某啲嘢，係咪收得皮?

主動幫人含撚 口爆 吞埋

咁易就心動
我唔做呢啲可能連fd都唔比我做

製造反差

傾多啲計

有錢有好感

做好自己、增值自己、盡善盡美
自然會有人鍾意
努力既人永遠都比較吸引